警方拒評黎智英跟蹤者身份

節錄

警方拒評黎智英跟蹤者身份

【本報訊】白色恐怖繼續籠罩香港，壹傳媒創辦人黎智英連續四日被。。。。。續封口拒答，有人更囂張說：「使乜答你啫！」

本周二起，兩輛黑色及白色的七人車一直跟蹤黎智英的座駕，至昨日已是第四日。。。。。。男子更用手機反拍記者。

七人車在蘋果大樓外守候，後座乘客掩面避開鏡頭。周鴻熙攝

一人與警員同名

早上近8時，黎智英由司機接載離開寓所，返回將軍澳工業邨蘋果日報大樓，兩輛七人車一直尾隨，黎的座駕駛入大樓後，兩車停在大樓外。記者上前問他們尾隨目的，各人低頭掩面避開鏡頭。黑色車前座男子更拍拍身旁的司機，示意駕車離開。記者繼續追問，司機則回應：「使乜答你啫！」兩車一度駛離，但在附近繞圈後又折返停泊。

日前該白色七人車上有名男子李X業，他自稱為「真傳媒服務公司」資料搜集員，本報揭發他與一名資深警員同名同姓。記者前日向警方求證李X業身份，並要求警方澄清與跟蹤是否有關，警方昨終回覆，但指「不評論個別個案」，又稱市民如發現有罪案發生，可以報警。

黑色車尾隨黎智英座駕駛入將軍澳工業邨。

根本就狗黎

支那国安定港狗呀？

低質答案

似係退休狗

國安隊香港部？

正常有晒片有晒證據咁樣跟蹤法，以前已經係公眾地方行為不檢啦

CNSA
China National Security Agency

再不坐大飛潛去台灣肥佬黎等送中打靶。

非法入境係香港無身份又點評論

可唔可以告遊蕩?

大家唔好再賴國安

由始至終都係班狗

要律政司告

影撚晒佢地大頭，等全世界知班仆街係間諜入唔到外國境就啱

黑狗話：不可透露主人身份

果陣popo唔係用遊蕩罪拉左陶輝屋企附近既一周刊記者咩？

隔離部門D曱甴啫

父親節帶佢去見啊爺啦

軍部窗口公司

同認左冇分別

警務處長鄧炳強今早（12月1日）先後接受商台及無綫節目訪問，他表示，警隊正聘請約1000名退休少於兩年的警員回警隊，預計本月內可以全部履職，並會延長即將退休警員的任期，以紓緩前線壓力。

原來負責做呢啲dirty work，唔怪得要搵退休狗啦

遊蕩罪？

ON9
呢D人又唔係高官

棄子大撚把

「並要求警方澄清與跟蹤是否有關，警方昨終回覆，但指「不評論個別個案」」

問你有冇關，唔係叫你評論啊傻閪